我地曼聯真係唔撚拆到你垃圾車連零件都用唔到

我自拍用龜頭辣落死氣喉到5分鐘
再放上thisav

咁係拆唔拆到先咁做？

d語法好難睇

ok

樓主小學生黎

拆到先算

both

跟多次

唔洗自拍咁辛苦喇
我幫你渣機

你都冇龜頭嘅唔好挽啦